# HGPE
# Horário Gratuito de Propaganda Eleitoral

Este repositório possui o intuíto de gerar analíses gráficas a partir de dados quantitavos produzidos a partir das eleições municípais de 2020 em Campos dos Goytacazes.

Perguntas de pesquisa

- Quais foram os principais assuntos ou pautas proferidos pelos candidatos?
- Quais foram os assuntos mais importantes na eleicão municipal de 2020?
